正式宣布今日義士個牌白舉

金鐘班友做咩野？
今日義士舉完塊牌話要陪和理非和平一日
感動唔左唔少人
依家你地賴死唔走
幾個鐘頭就白費左義士一翻心機？
連一晚都忍唔住手
即是個牌白舉啦

回家

帶頭嘅無論係人係鬼，其他仲未action 嘅唔該清醒啲，快啲拉埋身邊人走